Werden ergänzt, sobald mir mehr einfallen. Hinweise werden gern entgegengenommen und wenn erwünscht ohne Diskussion einfach hinzugefügt.
\begin{itemize}
	\item übergriffige, gaslightende und toxische Beziehungen (Rückblenden)
\end{itemize}
